收電動車一換一quota

嚟緊想買部電車
有無巴打劏車放quota？
可以 tg傾: